因此，政府官员煞费苦心地关注细节，制定了严格的、不容商量的协议，允许球员和有限的随行人员参加比赛。 一名网球运动员把他在澳大利亚网球公开赛的隔离期变成了一个人的派对 
 据两名知情人士透露，副总统的特工两次告诉彭斯，他们建议他和他的随行人员撤离国会大厦。 闯入国会大厦的暴徒是如何危险地接近彭斯的?阿什利·帕克、卡罗尔·d·莱昂尼格、保罗·凯恩、艾玛·布朗，2021年1月15日，华盛顿邮报 
 信中说，这项提议代表着澳大利亚网球协会的一笔可观的财政投资，将支付球员及其随行人员前往墨尔本的包机费用，以及所有的餐饮和住宿费用。 澳网的计划包括推迟三周，严格的冠状病毒措施，以及球迷 
 她之前曾感染过这种疾病，目前还不清楚她丈夫的诊断会对彭斯的随行人员产生什么影响。 彭斯团队同意在他的辩论台上设置有机玻璃屏障，迈克尔·舍勒，乔什·道西，2020年10月7日，华盛顿邮报 
 如果你知道你和你的随从没有生病，那么无论游戏多么混乱，你都不会把自己置于感染病毒的风险中。 大流行期间最安全的锻炼方式|Sara Kiley Watson | 2020年9月9日|大众科学 
 这位《无间道风云》男星也是一位精明的商人，曾制作过《大西洋帝国》和《明星伙伴》等热门美剧。 马克·沃尔伯格的赦免请求:回顾他令人不安、暴力和种族主义的犯罪记录|马洛·斯特恩| 2014年12月7日|每日野兽 
 他带着顽皮的笑容，命令他的随从，包括几位将军，列队加入他的行列——怎么说呢? 鲍里斯·约翰逊的丘吉尔男人迷恋|迈克尔·f·毕晓普| 2014年11月22日|每日野兽 
 Doug (Ellin)是一个捕捉时代精神的天才，我认为《明星伙伴》非常有预见性。 Adrian Grenier谈论经济，《明星伙伴》电影，以及HBO系列所谓的“厌女症 
 对于《明星伙伴》和文森特·蔡斯，你是否觉得观众和制片人倾向于把你和角色混为一谈? Adrian Grenier谈论经济，《明星伙伴》电影，以及HBO系列所谓的“厌女症 
 你出演了《明星伙伴》，但似乎也意识到了阶级主义。 Adrian Grenier谈论经济，《明星伙伴》电影，以及HBO系列所谓的“厌女症 
 他是一个单身汉，一个厌世的人，除了一大群仆人，全是男人和上了年纪的人，他就一个人生活。 神秘名著四卷多卷 
 人们早就指出，在柏辽兹的随从中，没有一个人懂得音乐艺术。 理查德·瓦格纳|约翰·f·朗西曼 
 在同一列火车上，来了一个非常感兴趣的侦探，他脱离了尼基的随从，把杰克接了上来。 《愤怒之杯》鲁伯特·休斯 
 我听说你的一个随从在冰川上摔断了一条腿。 《拿破仑给约瑟芬的信》|亨利福尔詹贝厅 
 有了这些随行人员，哈里发之旅几乎不可能不成功。 命运之路 亨利